捷克：全民口罩 #masks4all 運動

雖然homemade布口罩可能未及有認證嘅外科口罩咁能夠阻擋飛沫/病毒，
但係哲學家Voltaire講過：Don't let perfect be the enemy of good.

捷克而家發起 #masks4all 運動，好多明星、KOL都戴口罩打卡，好多人亦都將屋企變做homemade口罩嘅生產線，而家好多人只要一出街就戴口罩。
效果好似已經開始見到：

佢哋整埋短片，網站，最新嘅短片仲有捷克嘅衛生局長開樣支持。
官網：
主要嘅文宣短片（Youtube）：
主要嘅文宣短片（IG）：
講述點解戴口罩係work嘅文宣短片：

華盛頓日報都po咗：

Twitter: 自己search個hashtag啦

同時如果佢哋嘅感染率嚟緊呢個禮拜繼續都係咁，其實係證明咗homemade嘅布口罩其實係足夠大衆使用。

Push

條女好正
好彩佢唔係全程戴口罩錄片

同時，佢哋條文宣片絕對值得學習，
簡單得嚟唔會令到觀衆難堪，
呢種手法對於軟性文宣好好用。

推

布口罩點都好過唔戴

homemake face mask真係有用嘅咩
見佢好似就咁用布做口罩

btw 個女仔幾靚

好過無
起碼唔會無情情咬手指之類

佢哋動員力都好勁，
由冇人戴去到全民戴，政府要求要戴，並且全民用屋企嘅車衣機整足夠嘅布口罩，
只係用咗3日。

其實我想知好耐K kwong個HKmask係咩原理
布口罩+paper towel就OK ?

佢哋嘅數據好似真係證明有用。
再睇耐啲，如果條curve依然係慢過其它歐洲國家，咁就證明布口罩起碼好過冇。

可以twitter share比外國人

好難唔低過，最少佢動員到人，理意大利人同西班牙人仲要我要自由

全員口罩其中一個效果係防止有人中左但冇病徵，周街行講野/呼吸播毒

台灣應該過左好多料比捷克

捷克領導世界

我諗真係同文化+民族性有關，
意大利+西班牙淨係聚餐文化已經比起捷克高人口密度好多。

香港人走得好前

Yup
因爲武漢肺炎係一個潛伏期長+冇病徵都可以傳染嘅病毒，
所以最適合戴口罩嘅時機就係當你根本未有病徵嘅時候。

香港勝在有香港人
但係個制度基本上係上個世紀或更落後

係，邊個有都唔戴邊個就係自私精。
而家口罩已經唔係咁難買。

其實k kwong 果套好岩頂住先
可能幫手宣傳下

都係嗰句：Don't let perfect be the enemy of good.

網部提倡個5個建議真惦

飛沬有大有小, 擋唔到小擋到大都好呀....如果每可以減低幾個%感染者, 雪球效應下就會幫到好多

前排Prague先至同台北做姊妹城市

好多網片話係布口罩貼面個邊加張對摺廚房紙會提高功效

好清晰，直接俾行動嘅建議，唔會兜大圈

口罩的其中一個作用是阻檔你的手直接接觸口同鼻，如要接觸口同鼻請先冼手。

但其他歐洲國家仲唔肯戴

捷克都只係啱啱開始
Slovakia好似已經開始跟緊
等多陣，應該其它歐洲國家都會開始做

好值得我哋學習

（點解咁正面嘅po都有人負評）

real
啲毒癡住飛「沒」
布都ok啦

up

pish

Pennsylvania senator Pat Toomey 都有拍片支持：

push

唔蒙面嘅就係仆街

負評死老母

覺醒呀
點都好過冇
隻手唔搞口鼻已經差好遠

布拉格反支

樓主可否置頂哩個

只要擋到你噴出嚟嘅水

你唔好彩中左就保護到人地

冇人再中 集中資源醫中左果d

Pin凸

佢哋文宣片version 1直情有香港廣東話字幕（冇中國中文）

帶毒者嘅口水點都會阻到
只要阻到傳染嘅渠道就有效

佢地可能求其搵個素人都係靚女，d片好易viral

香港都好多靚女

其實 普通口罩氣密度咁低 布口罩包得好又又貼身設定
可能會仲好d....

因為 最重要都係防範d 人隻手摸自己

係，最主要令自己有警戒心

高質國家

呢句真
睇片就知

Jack

香港都有好多靚女㗎
#masks4all 呢條片其實仲有另外一樣嘢做得好好：長度啱啱好。
反送中初期最高質嘅文宣片都係啱啱好最多3分鐘，因爲呢個長度最易share，再變viral。

捷克終於乖乖，抵讚

三日之內又唔戴變成全民口罩+全民製造口罩
高質到冇得頂

（鄰國Slovakia都有開始戴啦）

佢地總理就職典禮已經全部人戴，國家領導人做先係差好遠。

post k kwong口罩俾佢地睇

我地有香城教育電視

記得CLS

記唔記得林鄭當初都係唔肯戴罩
香港出現一個咁弱智嘅女人真係萬中無一

唔知西歐人肯聽東歐人講野定東亞人講野。希望同樣係白人說服力會強d。

其實應該一早過左
只係歐美人太遲醒水
希望佢地快D康復啦

終於有正常人...

香城教育電視 真心高質

高質到好似官方節目咁
但係宣傳未夠

連燈仔話冇PFE VFE係垃圾罩，用左等於冇用喎

Surgical mask係最好，但係homemade唔代表0%功效

歐洲清泉

slovakia同捷克差唔多同時開始架

你啱，我開頭記錯咗

推出全球

捷克真係好高汁
布拉格靚到仆街就唔使講
仲癲到同台北做姊妹城市飛起北京定上海

好打得 反社會人格

東歐人窮d 唔好過亞洲人太多

唔夠views

加油

其實貼唔貼面 啱面形先最重要

無氣密 講春咩...

利申 手持 kf94 + 🐷咀 7093

高質歐洲國家

係幾高汁

已經有海外版，荷蘭一早教咗，上埋報紙！

但班仆街係都唔撚戴，排隊買口罩，不如排隊買大麻。

可能佢地咁俾心機宣傳戴口罩都係因為台灣過料俾佢

連登仔：
任何人慫恿自制口罩，格殺勿論
口罩絕對無alternative。
無PFEBFEVFEASTM3既口罩，你死左佢好過

布拉格仲簽左台北做姊妹城市，唔要北京上海，係高質d

淨係識戴口罩係唔夠
淨係識戴口罩係唔夠
淨係識戴口罩係唔夠
淨係識戴口罩係唔夠
淨係識戴口罩係唔夠

戇鳩，無事唔使戴架

除奶罩見

希望你係假膠

數字低同捷克政府積極抗疫都有關係
三月中已下令封城，非必要唔可以出街，搭公共交通工具要戴口罩

唔好意思借個位幫手推下

白宮支持香港獨立聯署-光復香港唔係得把口

香港都唔係強制戴口罩

斯洛伐克總理同總統 補圖比大家

czech street

捷克就醒
布口罩都好多過冇

口罩其中一個作用就一個物理障礙去防止手摸口鼻

白鬼有個好大既盲點就係
明明係肺炎經口鼻進入
淨係叫你洗手 但口唔封
咁不如叫口炎唔好叫肺炎

無野隔班白鬼一日按幾千鼻
唔中都變中

捷克就醒
布口罩都好多過冇

口罩其中一個作用就一個物理障礙去防止手摸口鼻

白鬼有個好大既盲點就係
明明係肺炎經口鼻進入
淨係叫你洗手 但口唔封
咁不如叫手炎唔好叫肺炎

無野隔班白鬼一日按幾千鼻
唔中都變中

教就教咗

K Kwong發現架真香港人自製口罩